有無人覺得自己女朋友好好？

同佢一齊嗰陣就會覺得好舒服
返工返到幾攰都好
一見到佢就會錫返我又氹我開心
每次發生咩事都會第一時間顧咗我感受先
又會即刻衝出嚟搵我
有無人可以分享下自己嘅另一半會點對自己

無公主病，諗野60%邏輯40%感性，經濟獨立

有6成係理性分析都算好架喇...不過女人都係唔可以講得太多道理

冇女
屌你老母

我嗰個係世界第一好

女朋友夠晒大碌

而家無，但你將來會有

ching分享下

屌 條女send左呢個po俾我

我叫佢send的

有次好感動
佢起身先, 發現我無朝勃,
佢怕我會擔心係咪性無能,
於是靜雞雞幫我含返硬之後再扮訓
之後聽返我好兄弟講先知呢件事
佢真係好傻

讀書正常大學grad, 經濟獨立(多數AA), 性格隨和唔港女, 最重要係肯含。都幾滿意既

屌你

屌哂你哋老母

我條女淨係識扭計扭計同扭計

我女友好就我，幾聽我話，又煲湯我飲

我女朋友都勁好 覺得自己係最幸福男人

其實香港真係有好多好嘅女仔，好快會搵到個啱自己嘅！

其實係你好兄弟幫你含但怕你發現

屌你講風涼說話

好快有絲打入黎吹奏自己有幾好

所以由女朋友變做老婆了

屌巴打我都係受害者

佢真係好好 雖然暫時未出現

女朋友真係幾好
會嗲我 唔會亂咁發脾氣 出街又比多啲（佢搵多啲）
好易滿足做咩都覺得我好好
份人玩得又搞笑
最重要係唔似啲港女睇埋啲乜鳩語錄成日拎個男友出嚟比
又唔洗要咩浪漫
有呢啲女朋友真係命都長幾年

口味唔同
有人鍾意食甜有人鍾意食辣咁之嘛

我都中意但我嘅意思係諗多啲女朋友好嘅一面，先會發現自己原來咁幸福

好幸福呢個時勢搵到個適合自己嘅一定要捉實佢

拖都冇拍過

都未訓。咁快就發夢

仲有人唔信我都無計

仲有無政見問題，大家齊上齊落，上天對我不薄

好極咪又都會有人唔珍惜
其實都好多港男 好賤鐘意港女

好事黎
祝你地幸福快樂

我有一個世界級女朋友
冇公主病又識為我著想

知性自省
我個人無論幾灰見到佢都會開心返

好鳩難搵

搵到既都有男朋友

非常認同！攬住佢真係可以拋低晒所有嘢，係我唯一嘅避難所，好有安全感

咁我又未盲目到嚟個情況
始終要支持到基本生存條件先可以同佢一齊到老，然後一係我陪住佢死，一係佢陪住我死

會係我嚟世人都想攬實唔放嘅人

如果世界多啲好似你咁識珍惜嘅人，你話幾好！

屌你唔搵我

唔玩ig
唔追星
唔識名牌
慳過我仲養埋我

覺
利申 幫男朋友答

屌你老母，點解你遇到我遇唔到

真

仲以為你講你呀媽

玩ig有咩問題

好閃，拉

會煮飯俾我食
成日送小禮物氹我
又關心我嘅感受
最緊要係床上任我魚肉

好幸福

一開波咪話你好好 最愛你 好撚幸福 點都唔會分手
過一排就話你煩囉 淡啦 算啦

呢句話對99%嘅人嚟講係成立嘅
只不過我係嗰1%

Sor 手快㩒錯負評

我條女都好聽話，我想點就點
大家經濟獨立
佢幾唔願意都會幫我解決性慾
唯一問題係佢極痴身

利申 右手

女朋友好好
佢o1 我o3
成日煮飯畀我食
做咩都支持我
又好痴身
無公主病又好為我著想
性又滿足到我
又成日送野畀我
我連少少偷食嘅意欲都冇
忍唔住講句 女朋友ILOVEU

無，完

我都收到

屌好多巴打都同病相憐

係 投資輸過廿萬 無怨過我 ，反而同我一齊捱落去 腳踏實地做人

覺

同是天涯淪落人

覺 但冇左了

Sor 打錯

我女朋友天下第一等

女朋友好好，非常錫我體諒我
我自己覺得兩者關係要好最起碼第一步係我自己都要無私先
人地感受到你有無底線既愛佢先會比返比你

我女朋友先係全世界最好

但點解係你好兄弟同你講你條女含返硬

你咁諗你肯定冇6 成

熱戀期個個都係咁架啦

唉 你就好 冇女睇到好sad

我用十成愛對佢

驚到

超級好，成日比驚喜我
最驚喜個次就係去完旅行，返到黎第2日同我講去旅行去得唔開心，想分開一年冷靜下

每個人都有自己嘅魅力嘅，裝備好自己，總會有人識得欣賞你

10成理性你唔會想要, 信我

啱啱分咗手

睇嚟ching奶過嘢喎講多啲嚟聽下

我想分享。。。
完

俾啲時間自己沉澱下啦
慢慢收拾心情，重新上路之後記得下一個要好好珍惜喇～

3條友訓係同一張床

我男朋友成日話我咩都好
但ex眼中我又好仆街咁
可能都係人夾人

見到呢個post嘅麻煩即刻同另一半講句我愛你！
俾佢知道你有幾愛佢

本身諗住年尾求婚
而家佢唔知係咪已經有咗第2個...我仲on99日日寄信比佢

咁既兄弟邊度搵

有冇幫阿嫂解決埋性需要

有，不過佢唔要我了

我前度好好

可能佢好兄弟插緊佢條女，佢條女就含緊佢

有得吊咪好

我女朋友世界第一其他可以行埋一二邊
正所謂成功嘅男人背後永遠有個好嘅賢內助
自從同佢拍拖之後做嘢諗嘢成熟咗唔少
女朋友我愛你

呢段時間係會辛苦啲㗎喇，大壓力記得同身邊嘅人分享下！唔好自己一個鑽牛角尖
加油呀Ching

可能係同一個人

拍左幾耐拖

晚晚臨訓最後一句都係呢兩句

一個字值得娶 唔解釋

有，番工番到攰，對住屋企人好辛苦，見到女朋友就會舒服哂，就算有時鬧交，都好快會和解番，嬲唔落

好sweet
btw你7點瞓？

參照#9

我老婆仔真係超好，太多野好唔分享了

你係咪遇到 #9 既情況

呢個岩岩講架

我對女朋友好好㗎
佢成日對我發脾氣又小氣
我成日都要氹番佢
又要整小禮物俾佢
又要花心思諗啲驚喜

不過都係值得嘅
因為佢都對我好好
我唔開心嘅時候會聽我呻
每朝都會叫醒我
雖然佢好忙但係都會花時間陪我
我病咗嘅時候又會好擔心我

差不多半年啦
多謝你呀🥰雖然小氣但係好好嘅女朋友

唔想知呀！！！！
一個二個係到哂

咁要錫多啲佢喇

Looking for my man
..Not here

女朋友 真係超好 我個陣無左份工 佢第一時出黎攬住我 差啲馬尿都流埋出黎

我自願既，我對佢既愛可以做任何野

絲打做咩咁睇唔開入咗黎

連登鬥好大賽正式開始

已結束我女朋友贏咗

大家都係ching（將來係🤣）
唔好講呢啲嘢啦
遲早嘅事嚟嘅啫

我女朋友真係好撚好

其實點解冇乜見啲女話自己男朋友好，唔通女人真係天生唔知足？

一齊咗兩年幾，雖然有陣時傻傻地
但係如果我諗唔到點揀嘅時候，聽佢講係一定沒有錯
又唔會亂發脾氣同亂使錢
最重要係佢好愛我我又好愛佢

因為呢個post係講女朋友

咩依家冇遲下一定會有/會搵到
依啲說話真係難聽過粗口

有無諗過係自己咁悲觀搞到自己無女

與其怨人不如做好自己啦

有你呢個男朋友都好好

知道我做咩都會照顧你感受先
識得感到幸福

未見過就話冇

我女朋友世界第一
知道我做緊乜 同我價值觀亦都一樣
會體諒我嘅缺點 會欣賞我嘅優點
每次見到佢都會好開心 連時間都過快咗
性格完美 學識完美 識嘅嘢又多
語言天份又高 人又靚女

好想立即娶佢

（佢會睇到呢段留言）

變左女朋友迫條仔入黎講佢優點post

男仔鐘意呢啲？

女朋友對我勁好
知我鍾意揸電單車
我見到啲配件啱佢就話「買啦 早買早享受吖ma」

次次有新game出 同佢講定我嗰幾日要打機
佢陪我打機不特只仲煮埋飯做埋家務

呢個女朋友真係冇撚得頂

利申：佢見到呢個post叫我黎留comment

我女朋友好欣賞我架
會不斷鼓勵我試新野，又教識我堅持之道
有陣時我覺得佢仲Man過我

我女朋友成日話我呢樣唔好，果樣唔好
會覺得佢好煩
但同佢一齊咁耐，我發現我慢慢改左唔少缺點
個人成熟左，知道要照顧身邊嘅人
做事又會諗清楚啲先去做
所以女朋友順晒你意係好
但真正對你好嘅係可以令你成為更好嘅人

其實男仔知你個心喺佢到已經好夠

metoo

我個個一定世界第一

首先
佢永遠唔會留到指甲勁長
比佢摸個時唔會拮到肉
然後又幫我每晚沖涼 做功課
一朝早起身就見到訓係我隔離
個種感覺真係十分浪漫
佢又永遠唔會chur我買野比佢
餐餐茶記都唔會有怨言
識左廿年 從未見過佢出軌

唔講咁多住 又夠鐘時間剪指甲

有好嘅另一半真係可以令大家都成長
大家都一齊變好咗

利申：佢見到呢個post叫我黎留comment

成日整禮物，仲要每份都好有心思
我愛你啊B

女朋友要我黎留言話佢好好

世界第一好

me too

你女朋友叫我負評你

有
計劃兩年內會求婚

我女朋友都係全世界最好嘅女仔！

我果個先係最好既!
女朋友教識我睇書既好處
又包容我講野1999
同我一齊做義工
又會行山 做gym
女朋友 我愛你

我女友脾氣好好 相處好舒服

你真係人如其名咁衝動架喎

我以前女朋友係全世界最好嘅女仔

好妒忌

我女朋友先係世界第一

我女朋友好鐘意玩狗仔式

望到留言都覺sweet

又靚又專一 其實已經贏左
煮野我食
成日緊張關心我
哄我開心又玩得
仲有 同我一齊打機 陪我做我中意嘅野
唔會成日發公主脾氣
唉頂 太多講唔哂
唔講了 老婆我愛你😍

利申： 男朋友send呢個post比我叫我幫佢留
我都覺得男朋友你好好

lm 學嘢

對佢好啲，你都值得有個好嘅女朋友

點解唔問開post嗰個？

我覺得自己好好 唔煩 唔發脾氣 唔扭計 唔洗氹 唔開心會自己搞掂 唔洗陪行街 會自己揾朋友 唔洗男朋友錢 唔洗佢plan拍拖行程 會搭一個鐘頭車去佢公司 屋企揾佢 請佢食飯 煮宵夜整壽司比佢食 洗埋碗 不過準備分手

八至九成理性 諗嘢成個男人咁 有冇人鍾意

佢咩都會幫我做，做功課，攞野、開門，甚至比錢、性需要都會幫我解決

諗住入嚟感覺吓拍緊拖嘅人有幾sweet
點知愈睇愈sad幾時有男朋友

大家咁話😂

我啊我
女朋友我愛你啊

一見到女朋友就超開心，無論幾攰幾眼瞓🤤仲特登買數碼暴龍戲飛同我一齊睇🤤🤤🤤 佢係最好既。
我考車個陣仲特登陪我過去。

求生能力唔錯啊

我調返轉 男朋友send左呢個po俾我

之後點？有冇下文？

覺好好 但唔係我女朋友了

肯同我去露營
唔嫌重唔嫌辛苦
去完之後仲愛上咗

Same

ching點解可以咁有口德

點解平時個個都呻無女，而家又個個都有個女朋友
平時數到d女咁衰，而家又讚到識飛咁

我咪驚喜到有depression + suicide ideation 囉

唔中意同人結怨所以不嬲都好禮貌

諗對方衰嘢好易，讚嘅好難諗
學識讚多啲人對大家都好

煮飯好食 識做家務

我

前幾頁有巴打問點解冇乜人讚男友
我諗起點解
連登有類似既post既話啲人一定係入去話你過多兩年再講啦
屌厭你就中出即飛啦

男人又真係比較易變心嘅

我男朋友對我好好架

到底有幾多人女朋友些牙左個post俾自己

Btw 女朋友成日收工都拎野食俾我

大家都好sweet閃到盲

覺 同我玩左幾廿年捉依因

捉依因高手

我平時唔開心會想出去，佢次次都陪我周圍去，就算佢番工好攰都會陪住我，有佢我從來都唔會悶，佢係我既開心果

我都好鍾意佢成日痴住我，去邊都同我講，比到安全感我。我地經歷左好多野，試過分開好耐，但當再一齊番，果種感覺同熱情反而無減退過。

之前520我仲比左個驚喜佢，拍左條片比佢，同送左戒指，我終於戴到隻戒指係佢手。 老婆我愛你

我仲未捉到佢 好難玩

未結婚大家都好好，但一齊後好多問題，大家要相互包容

煮野食好叻
唔公主病之餘
又忍到我啲臭脾氣

真唔真啊

唔係 臭西格好難相處

點解分手啊

其實俾男朋友氹下都係一種情趣嚟嘅

我都係
不過我條女不嬲好

On9

我諗佢都係講下啫

廿歲女煮得一手好餸，煲湯好飲過阿媽，全家食過一次佢煮嘅飯就不斷邀佢上家 無脾氣，願意一齊做家務，鍾意同我一齊打機＋放假柒係家。所以好愛佢，出親街都問佢「買個樣個樣比你啊！」，佢都唔太願我洗咁多錢係佢到

1/10

我係，點解會分手

我女人send完比我仲叫我上嚟圍爐

見唔到男朋友留言

伯母今年貴庚

+1

剩係肯聽我講野9up論政發悔氣已經好難得，我想試d乜都無條件支持

絕對認同你

我都係。。。

香港根本好多好女仔，有又點？
班男人識珍惜咩？
對你好到仆街咪又係受唔到一時嘅新鮮感

覺得前女友唔錯 會顧自己感受 會花時間陪自己
係後尾越黎越多脾氣 溝通唔好
佢本身性格唔係d好開朗嘅人 我自己都唔係 所以最後都無疾而終

女朋友識左兩個月都唔夠就一齊左
曾經覺得太快開始好似唔太好
又怕唔夠了解又盛
點知真係夾到爆 佢對我好到顛不在話下
個人本身獨立 自主 有諗法
依加見少陣都搞唔掂 掛到傻
但可惜係我住粉嶺佢住九龍東
香港 ge Long-D

一路打字
又一路諗起佢了

極好ge女友
Miss You So Much~
骨

我個ex，我嗰陣同佢一齊，真係好滿足，係屋企一齊睇電視，同佢打鬧，我成日都同人講我覺得我女朋友真係好好，但佢成日當我鳩up，耐何我自己唔係一個好誠實嘅男友，俾佢飛左，我真係好想親口同佢講多次，我真係覺得你係最好嘅女朋友，我最掛住嘅幸運熊

忍唔住手動正評
女人對男人好時d男人就覺得可以出去偷食搞三搞四，到頭來又係女人受傷

你係咪我男朋友嚟

樓主 開呢個po出黎靠害

你當黑遇到仆街
依個po巴大多數識珍惜自己女朋友

孝順，慳，唔出去蒲，冇乜壞習慣，譜睇人面色。

利申：變埋做老婆

其實唔關男女事，係仆街嘅都係會仆街

會幫大家含

對佢好D, 共患難既女人 好難搵

幫大家
即係幫好多人含？

求教學

真 可唔可以唔好用對港女個套黎對我

係果種好想同居既感覺
想貼近佢 任何時候都想痴住
個嘴唔會想離開佢個嘴
好鍾意索佢陣味
我女朋友好正式🤤🤤🤤

抵死

都係嗰句啦，每個人都有自己嘅魅力，試下搵下自己嘅優點，唔好成日覺得自己唔夠其他人好，有自信嘅男人永遠都最吸引嘅

太多港女令好仔都驚咗愛情
相反一樣道理
所以遇到個好嘅真係唔好放手

女朋友我愛你

之前有個人追我, 但佢做嘅嘢同你形容嘅完全相反。突然玩失蹤, 有咩事第一時間顧自己, 自我中心唔考慮人感受, 你唔開心佢會走咗去唔想 handle 你。垃圾嚟。已割。

成日睇到呢啲post就覺得自己無乜做過野
好似男朋友付出多過我好多
但佢成日都話其實我平時都好就佢，我開心就得

原來會有好想同居既感覺

我
極本上佢無缺點 直程係無敵
多謝你女朋友

恭喜晒恭喜晒

我都剛剛收到呢條link

我果個有啲痺氣又霸道又呷醋，出街又基本我俾

不過，佢會照顧我感受，愛我屋企人，又孝順肯做家務，同埋無乜物質要求
佢同我捱都無埋怨，亦明白事理，話結婚買唔到樓都肯嫁，鑽戒都唔洗要

所以準備變老婆了

其實揀得佢做女朋友，喺我心目中佢已經係最好嘅滿分女朋友

女友係乖乖女 無出去玩嘅習慣
識打扮carry到幾多類型下
嬲完好快無事 唔記仇 唔公主病
份人獨立又得 依賴人又得
肯屌鳩我啲缺點比我進步
會花時間陪我
一時似獅子咁霸道一時似貓咁溫柔
易呷醋不過我鍾意
最重要肯溝通呢樣好重要

得閒會接我收工
同我去試唔同既野食
我住得遠都肯坐車黎陪我
知我唔識氹人就整錦囊教我氹佢
日日傾電話
放假淨係陪我四圍去 好少約其他人
會同我培養共同興趣

應該講緊唔會係ig上腦咩都掛住打卡啫

女朋友好正，又乖又靚
仲識起我底

因為好想成日對住佢痴住佢
我男友工時長，返工日子冇得見
到佢放假又要夾到我放假先有得見
如果同居起碼每晚都會見到同一齊訓

我正式宣佈
呢個Post應該無人好得過我女朋友

點解冇人講下自己有個極品女友係咪大家都驚死

利申 我女友係世界第一嘅極品 難服侍到呢 但都係世界第一好

ching不如分享下個氹女錦囊

所以佢咪有個咁好既女朋友

我女朋友會督住我去減肥但又會同我去食好西

仲有佢會日日陪住我 我做咩佢都佢支持我
係我出去發夢既時候做我既私人哨兵
仲肯同我四圍去影相 今日係我地既7個月
我愛你啊寶寶

巴打珍惜

好鍾意佢成日話想痴住我
被人需要嘅嗰種感覺

巴打缺唔缺男朋友

我都好中意攬住佢瞓
女朋友成日都失眠
但我又唔可以長時間陪住佢
有時都幾內疚

Jealous

睇人啦
有人收到無底線既愛係會take it for granted

熱戀期？

我女友好錫我

死港女！
勁大方 肯包容我

[size=5]我個個世界第一好

冇女朋友

唔係咁講又會出事架

咁都係，男男女女都聽過唔少呢d人...
唯有慶幸自己另一半唔係咁，我真係唔多中意零同理心既人我唔知稱佢地係冇腦定係自私，純個人睇法

係咪花生雞腳湯？

佢唔食雞腳
我煲開去濕湯或者潤肺嘅湯俾佢飲

btw, 你女朋友對你好好呀
要珍惜佢

一定會啦，遲吓同佢結婚

我都想結婚
不過佢30幾歲都仲係未想結咁

🙋‍♂️

筲箕灣 屯門

都唔算好遠姐
應該有巴士到？

兩程巴士

巴士
香港人

係真唔係吖！？有咁好既女仔？

女朋友我係呢度 呢個post 一定留下腳毛
因為bbg 又溫柔大方體貼成熟好身材
仲要心智成熟乖巧聰明機智
抵我成日狗衝

撚有女咩

Ex 有公主病 幹

同女朋友一齊咗一段時間，感覺到佢嘅轉變
由一開始大家連嗌對方bb都覺得好骨痺，相處間又會有少少避忌，到而家大家愈嚟愈需要對方，生命中對方介入得愈嚟愈多

雖然日常會有啲拗撬，但整體而言我地都好努力捉緊對方，會努力滿足對方所想。有乜衝突都好，我地都會努力安撫對方，平時你又會俾好多驚喜我，成日都氹我開心同你一齊真係好幸福呀！

Bb, 我唔係一個好成熟嘅人，希望你會原諒我，我會一直做得更好，俾你睇到我嘅進步，令我地成為人人稱羡嘅一對
多謝你，你就係最好最好嘅女朋友

夢來架？

平時會俾咩驚喜你借參考

女朋友又叻又靚又獨立
不過呢啲都唔係最重要
最令我成日諗返都覺得佢好好既地方係相處
會成日留意到我需要啲咩 夏天會買冰䄂比我 會速遞腰墊去我公司 成日逼我食奶呀蛋呀果啲
試過屋企人有演出 佢去花墟幫我買左紮花 仲預備左個大膠袋比我包住 因為知我拎住搭車會尷尬
好多數之不盡既細心位 令我感覺到好被愛

我愛你呀女朋友

愛得太深？
嘗試下放低 雖然係好難好難

我曾經都以為自己女朋友好好
直至上個禮拜被分手，因為佢話鍾意咗同事，已經一齊咗
我先知以前所講既野有幾咁假
話咩好愛我，好想嫁俾我，如果我有咗第二個唔要佢點算
上個月中先慶祝完佢生日，仲話生日願望係希望永遠一齊
2個禮拜就已經反轉曬

毒男你唔要姐

我覺得

有同毒男一齊過，最後被情緒勒索

加油bro

最重要係唔似啲港女睇埋啲乜鳩語錄成日拎個男友出嚟比
好撚噁心